有無人好怕見到啲人笑到露曬牙肉?

我接受唔到笑到露牙肉

通常會笑到露左個胃出黎

少少有啲恐怖

雞容

咁樣就好完美

我自己笑得太誇張會遮住自己個嘴

有冇笑到路牙肉嘅人係笑得靚？

男既做我會即刻打7佢

無

Joey

牙肉定男人自己揀

其實都有d靚仔靚女既明星笑得開懷既時候會露

兩樣都唔要

有啲普通笑都露 我睇到會打冷震

屌 一笑好撚嘔心

一見到露牙肉 牙唔齊個啲 即刻鳩都縮埋
利申：箍緊牙

cool完對牙既要求好高

對唔住囉